香港真係悲哀，以前個個爭住黎，而家個個爭住走

呢十幾年搞乜。。 「來生不做香港人」
呢句野越黎越普及

其實d官日日比人鬧， 會開心咩？
佢地又閪，我地又閪，個個都閪住過，唯一得益真係似乎得大陸佬

有自由 同 有機打 會揀邊樣？

大陸窮西黎，土生土長香港人走，不正正就是換血嗎？

中國人爭住黎

變成偽香港人就爭住走